糾黨上水襲男子 蘇文隆判15歲少年18個月感化 指被告並非「好壞嘅青少年」

一對未成年情侶今年6月底因不滿有人「講是非」掌摑一名13歲少女18巴。女生早前被判感化2年，男生於同日亦糾黨襲擊一名男子，早前連同「18巴案」被判入更生中心。至於童黨襲擊案另一名被告，即因不滿事主「拈花惹草」而向他施襲的15歲少年，今日則在粉嶺法院被判18個月感化。

蘇文隆主任裁判官判刑時引述報告指15歲少年並非「好壞嘅青少年」，而他已感到後悔「會想讀返書」，就兩項襲擊致造成身體傷害罪各判18個月感化，同期執行。

15歲少年與「18巴案」的男被告16歲林子謙同被控於今年6月29日，在上水彩園劇場，與其他5名不知名人士襲擊一名曾姓男子。

案情指，15歲少年指曾姓男子「撩」其女朋友，遂夥同多人動腳踢其腹、背。曾其後向學校老師揭發事件及報警。

source: 頭條

蘇文隆

蘇文隆 厲害 厲害
呢啲就判感化令

如果唔係反社會
就好明顯有政治立場
對所有政治有關案件嘅事主重判

啊文隆哥邊夠你玩啊

蘇文隆 好出名

食屎狗蘇文隆全家落地獄

擺明支那曱甴官

男生於同日亦糾黨襲擊一名男子，早前連同「18巴案」被判入更生中心。至於童黨襲擊案另一名被告，即因不滿事主「拈花惹草」而向他施襲的15歲少年，今日則在粉嶺法院被判18個月感化。

15歲少年係女?

民建聯投訴黃官未

同蘇文大學一樣咁出名

應該驗吓腦

隻肥狗係咪戀童

二戰當年為邪惡軸心效力嘅人九成九冇好下場，一係死刑，一係死刑之前自殺

助紂為虐，一定被天收

唔配叫做官，劊子手嚟

蘇文大學

哈omdb

條友癲撚到 慌死啲人唔知佢政治行先咁

咩都係佢講哂，小喇叭

又係你個冚家產